[hello!project討論區#51] 嘻...你最喜歡什麼樹？

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

masaki！！！

好耐冇聽過麻醬咁樣問人

船船

Oha~~~

淺倉樹樹

無啦啦變左學術性討論post

一洗淫風

我最喜歡加賀楓樹

立此存照

森戸知沙樹

この木なんの木
佐藤優樹！

貼返張楓楓嘅相先

真愛

小田櫻樹先岩 岩岩打錯唔計

講講下都發現日本幾多農業同大自然既祖先

通常開口第一句才是真心

差好遠喎哥仔
咁都會打錯 我先唔信

扯開話題

生田
石田
佐藤
優樹
春菜
小田
櫻
橫山
楓
森戶

12期係冇既

點解會咁架
我唔制呀

船木bb
Ohaohaohaohaohaoha!!

打錯左3隻字姐

其實個鞘字點讀

一直都係讀 機師里保

以前見到おだ係會諗起のぶなが
而家見到おだ就諗起
さくら

天使好似全部成員啲名都係

有兩個讀法

我讀 俏

應該係讀俏 讀saau好怪 saau師

等12點大家一齊傾

沙也c

咁可能 saau1 先岩

因為日文都係sa開頭

可能古代個音係咁傳過去

暫時收返埋條巨根先
12點再拎出黎玩

見過以前啲po係叫沙啞屎

日本果物同農場野多

日本古時都係出產好多高質蔬果
然後拎去同外國商船賣

中古漢語啲發音邊同而家

但好似真係Saau接近d
Saau師同saya師

連讀100次saau就會變左saya

下次見到riho問下佢鍾意邊個讀音先

我。。。。叫佢條師里保

我讀俏，個音靚d，驕俏

Reina: 想帶麻醬去好多唔同地方玩呀
但係佢未夠20歲....

さゆ: 麻仲未到20歲已經咁やばい

死啦 reina想帶麻醬去咩大人既地方玩？
落club飲野？

會唔會教壞麻醬架

麻醬一定會跟reina去玩啦

我同你中文差唔多

飯娃春菜我讀做飯淫春菜

加賀南

咁sayu係...

道仲 定 道重（量）？

我讀仲

定 (重)陽？
我都想知好耐

原來春水都好正

我讀開重（覆）

我讀蟲

好似信長咁 細個我讀信(詳)比人話過 應該係讀信(蔣)

好 foul左依個讀音先
根據往績

咁夏候惇

係純定敦？

你已聚腳在 學術台 。

去聽talk，前面個女仔細細粒咁得意

叫佢寧轉面先啦

點知....

哇！！！！！

係船木結

我係讀敦

一早睇咗樣啦，都唔錯
隔離有個啊嬸唔知係咪佢啲同事定上司呢

好細個就玩無雙 搞到我對三國人物啲形象變晒做無雙入面啲樣 好似我對夏侯惇個樣嘅印象就係咁

加巴睇完忍唔住喇

明明都係中文U

我有3架

文盲選擇mon post

啱呀！無叫錯！

我係讀呢個

咁咪變左杜蟲

我讀 仲

道仲聽落順耳啲

岩

btw,沙啞屎我讀哨牙個哨

我讀 燒歲里保

你點將師讀做歲

燒碎里保
乜咁大仇口

星期一

星期二三

星期四

星期五

我都知我讀錯 但係好順口

哇 驚到條尾都甩埋

似邊個成員先

ce 5
Al B

al B

都話依度好多反保黨

暗藏殺機..

果陣好似唔係叫中文
叫做中化？ 我都唔記得了 依家識寫自己個名就夠

係中化

定㷫到條褲都除埋？

我好似閱讀以外其他都係廢的

我最高分係oral

一樣

細個老豆教 捉鬼用算頭 溝女用舌頭
到今時今日我終於明白了

👅👅

你冇乜好念頭

但有一個好諗頭

其實正音係讀道蟲

你想買？

咁似teamLab嘅

買，都買
elineup買

大師

又唔算嘅 有啲攝影師都會咁影

件tee 好就好在張相影得幾靚
不過就⋯⋯

結論: 買

右邊 word: wrap around image

好靚

你最喜歡甚麼花？

我用開哩個網查意思
鞘師個鞘應該讀ciu3, 因為係解刀鞘嘅鞘

咁道重個重都應該係多重個重了 佢寫話語源は道や街道の地形に由来する

Li巴傻左啦

室田同佢地約左去Maid Cafe慶祝

上國料好愛佢老豆 佢老豆集集電台都聽

船木話自己入左反叛期

我都係咁諗 路重重

但係咁讀就變左杜蟲さゆみ

跟麻醬嗌minishige san

彩花

相如其名⋯⋯

求其明就得啦
佢本人都講唔到個中文字點讀啦,仲要廣東話

我上google translate 煲冬瓜都係zhong

我多數會搵個覺得最似啱嘅嚟讀 亂讀過唔到自己
因為第一眼望落去會諗到粒字有幾個音
與其諗揀讀邊個不如查埋佢
費事次次讀都唔同音/要load

真係着咩都靚
唔識欣賞綠鞋紅襪

下個Post就咁寫

笑死 天使電台勁好笑

上國料玩第二人格

然後船木都整左個cutie船木
把聲chok到比佢地問有冇事

明日花

生田 石田 小田 你鍾意咩田？
Lisa 巴 我鍾意和田

如果渡邊麻友入早安
佢會使左邊個人既角色

Sayu?

正解

船木bb個樣勁細個
隔離果個咪梁思浩

原來係秋山 明明就好可愛

瘦布歐

其實我比較想知點解渡邊麻友靚過指原莉乃
但指原莉乃總選舉可以拎第一贏佢

似咩？
sayu嘅角色應該有過自戀 笨蛋 毒舌
渡邊麻友聽講係王道？

船木：麻巴哥哥買比我～～～

梁思浩不知幾cute

王道姐係咩

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

唔止睇樣嘅
聽講好靠握手引啲飯課金買票，勁嗰啲仲叫釣師
啫係當啲飯係(水)魚

教識其他偶像講夢想講實力係冇用
練歌練舞都係冇用

最有用既上位方法
姐姐教左你啦

早安會唔會當飯水魚架

唔痾屎果類

Hp冇？

點解你講野咁深奧 小妹猜不透

唔洗如果 因為冇可能入到

靠握手 我諗緊加加如果握手冇咁死板
可能人氣上升

秋山真人好有元氣
唔知你get唔get到個感覺

外表可愛 清純 乖 冇負面/古怪屬性？

指原單新聞
還嗆該粉絲「不投票給我就不要再來握手會」
好大膽

指原已經脫離左偶像 似藝人多啲

盡：横山出咗寫真，幾時到你呀
加：多謝
一於咁樣問吓佢先

憂佳 愛理 佳林？

好想拎部cam入去錄實況
實笑到我碌地
佢應該：はい！そうですね～ありがとうございます！

之前有個電視節目係去h!p握手
搵啲搞笑藝人？扮到鬼五馬六去握
事後問返idol分唔分到邊啲係 好似係咁

釣師唔係好似櫻嗰啲 握手會撩到你爆炸嗰啲咩

原來係你講呢個意思
早安嚟講聖係最強

靠握手吸飯果d

原本
Sorry for 1999

有啲釣師上台都會用眼神勾引人

咸豐年前

早見初美花

其實應該唔止握手嘅 睇con對眼會引你嗰啲都算係

有啲隔住個mon都勾引到我

完美示範何謂起死回生

因為佢隻眼識笑 係笑眼

我好似睇過
係咪春水果個？ 好似係啲節目嘉賓諗講啲咩
之後叫啲人入去同春水講返
最後睇下春水對邊個講嘅野印象深刻
我記得有條友入去摸住春水嘅手話佢體溫36度 正常
春水問佢你係醫生？

sorry利申返唔係好熟 上網睇返嚟嘅印象
但哩啲term應該係48啲飯用開？

生田：不買我的應援服來握手，我就西給你看！

有d真係唔聲唔聲握手好快切完 睇con睇電視都好似唔多覺佢存在果d真係幾勁

咁森戶咪係行王道

睇錯左

加：横山出咗寫真，幾時到你呀
盡：多謝

原來櫻係當飯水魚

調戲毒撚

咁船木BB都應該係 明知我舉桃棒都要釣我

應該算係

去到現場真係一睇就知邊啲係生田飯
全身綠色 好羞恥

gakisan飯黎

點解可以睇錯 笑死
盡做出寫真 加加係咪會買本支持

船木 森戶

正常眼神交流黎姐 唔係有心釣掛？

佢地咁乖咁清純 點會做依D野

踩背

黑歷屎

我懷疑你真係反生田

真係咁咩
630個個成員都成日對眼
早安都成日對架喎

咁咪成隊都係釣師

我唔反mb的

本身Gakisan都冇乜飯
生田一開始就扮錯左
應該扮係愛飯 咁佢人氣應該高D

愛飯係咪流失晒... 定係去晒小櫻度？

愛飯低調唔出聲姐可能

我之前係睇愛理哩個

原來春水都有
momochi哩個唔係整人但係好好笑

佢應該真心鍾意gaki

呢個真
keep黑子搞炎上真係成名最快方法

握手組

想問下現場係咪都係咁既Setting？
成員可以見到隔離成員？

原來淨係指握手

呢個係春水果個
桃子果個我記得我入去握手前見到連登有人po
之後係出面睇條片參考下

你搞到我諗起剃頭南

係啊 但你就見唔到隔離成員

係囉 演唱會有對眼係好正常架麻
除非當觀眾係一大堆薯仔

如果今次去知醬認得我嘅話...
我轉推知醬

呢個真係出名
我睇過呢個新聞 但佢都唔夠指原勁
指原唔剃頭都出名過佢

咁我買最平果個既握手券

勁大聲尻叫 麻醬你係世界第一呀！！！！！！

（極遠處)
(傳到黎已經好細聲既大叫)
麻：多謝！哈哈哈 (麻笑)

STU48裡最年長的佐野遥說，她一直都遵從歷代釣師的握手傳統，在粉絲離開前用力握手，希望留在粉絲手心的溫暖能夠讓他下次再來握手會。雖然這一個技巧的確會令粉絲心動，不過釣師可不是這麼容易就能當，還要有超人的記憶力呢！

依度係咪有人中過招？

在粉絲走進握手區域時，多數偶像都會熱情揮手，然後粉絲也會羞澀地揮手。

原來所有野都係做戲 係有訓練過既招數黎

我決定下次入去用PATPAT對住麻 倒後行 然後向前菊公 拎個屎忽對住麻 再喺自己屎忽底伸手同麻握 之後Keep住依個姿勢跳出間房

唔做係龜公

我就係龜龜老公 你好

蠟筆小新

痴線 啲staff 應該會捉住你
諗起個次排緊隊等握手個陣
麻醬同牧野一個扮多啦a夢把聲一個就扮蠟筆小新

愛理握手整人勁好笑

盡巴 橫絲 9月做野！！！

咁我咪比左帽你戴

點解會扮既？

愛理驚到呆左

屌 幻想到愛理渣到XX手既反應 同渣到假手一樣

屌笑到仆街 有個渣住兜飯入去食 正喎 同麻一齊食飯

橫絲 你想唔想渣住兜 _ 入去同橫山一齊食

咁都係你戴帽

點解可以帶碗飯入去
個staff會check你手上有冇野喎

屌 有個全身寫愛理

又係喎

諗住開場前整下啲搞笑氣氛掛
每部開始前應該都會有
全程聽到麻啲笑聲

麻BB！！！

原來D STAFF真係計時

直頭比埋對筷子佢喂我食啦

愛理假到 明明就好恐佈 都話人靚

勁恐怖囉果個
正常情況staff應該唔比佢入去
好似邪教 下次入去握櫻試下

係架 不過有啲應該因人而定
如果有啲staff本身好人又見成員冇乜人排
咪比你耐啲
但握麻其實真係有啲唔抵 握嘅時間勁短張飛又貴

仲以為hp d時間會長d tim

出名光速

野中握一粒鐘

聽佢地開場鳩up真係好正

櫻：快點.. 來觸摸我吧

係咪又要改名做櫻巴

我助攻姐麻 從來都只係麻巴
因為我鐘意睇麻表演

冇咁誇嘅 一粒鐘已經係去埋第二部
不過唔洗排隊係幾爽 上次知條隊真係唔知點解咁少人

好想錄音返屋企慢慢聽 但佢個到寫明唔準錄音攝影

唔係長過48咩？握知我覺得自己已經握左15秒左右

又屈

因為你話佢厚粉

15秒咁多

哪吒～～率領妖害人～～～

唔關事 好想知佢個啲握手飛分佈係咪平均
麻咁受歡迎都有咁多人排長 明明佢啲握手飛好難中
正常咁計 野中唔係應該會多啲人咩

聽講新成員既飛會多d 抽到可以掉左佢唔黎架姐 所以咪少人

似係少數人拎一堆野中飛

如果買得幾隻 果一百幾十都廢事煩出去交收 掉左佢算

幾可愛

第二round我捉住左佢隻手
諗唔到講咩但手上仲揸住啲其他握手飛未放落袋
啲staff走過黎叫我收返埋 但我雙手比知醬捉住左
佢好似冇諗過放開咁 之後我望住佢
佢先放開我其中一隻 比我塞落袋
個段時間好漫長

其實係喎 麻少人放飛 所以好多散戶

歷代釣師的握手傳統，在粉絲離開前用力握手，希望留在粉絲手心的溫暖能夠讓他下次再來握手會

扔左佢咁浪費
係我嘅話睇下現場有冇人同自己換
換唔到咪摸埋廢事浪費
啲人有錢到....有得摸女都唔摸！

成日都有人整屎力加頭

但我係香港人 佢應該知我去嘅機會會少啲
不過知醬可能真係釣師高手 佢記得我
我下次會再來的 係出面睇下有冇知醬飛

搭得遠唔出奇呀 日本人邊似我地咁難見到佢地姐

知醬飛又係貴

如果我住日本 個個大小活動都去啦
每個月都有開心娛樂
唉...

如果佢知你係外國人 應該全程都會捉實你隻手

まりあ都貴

我都係咁話，我朋友叫我直頭去日本working holiday啦

如果握手果陣 同麻講

麻醬 你知唔知自己d握手飛係最貴？

唔知會點

你地估麻醬知唔知有黃牛既存在？

上次Twitter 好似1500

其實係囉 人生最緊要快樂 你唔會知道下一秒發生咩事 或者仲會唔會因為偶像而開心

所以最重要都係果份快樂 可能再大d 做咩都唔快樂了

趁偶像仲比到快樂你既時候 盡地一鋪！

1500 都係貴左500yen姐
都係40蚊港紙 跌都跌左
照瘋狂入手啦

睇佢係邊類人啦
如果佢覺得你又唔係成日可以黎到比錢佢
可能心入面係hea你
有啲可能會好開心 覺得自己係海外都有飯

盡： 我香港黎架！
生田：哦。

盡巴嬲完會長未？

我希望係最底個句

1500依加計返港紙係106蚊
106蚊摸10秒

46聽講好似得一兩秒

屌 石田咪係囉
橫絲：我香港黎
石田：哦 （個樣仲好似問緊我 so what?)

300蚊摸30秒

放題300蚊

你地覺得邊樣開心d

石田不嬲出名鹽

好似仲係三個人企係到 你續個續個握
唔知了 唔了解46

其實點解個陣咁大反應，係因為影group相個陣同3shot個陣會長好好笑容，到握手竟然係咁，個反差太衝擊姐

我係唔明點解麻知 會成日比人話鹽

話說gaki塊面都好細

一齊去食放題開心啲

有其他成員喺度 要做下樣
廢事比班8婆傳話生田前輩對飯好鹽

邊有10秒，一張飛個時間係完整對答兩次就啱啱好

8秒？

人氣高啲嘅成員係咪都咁鹽
但我見牧野同麻人氣高過佢都好過佢
下次盡巴會入去撚下佢

有10秒喎 握知同櫻有10秒 我覺得係過埋10秒

盡巴你去叫石田扮蛇班王

然後佢好認真扮完 完全唔好比反應 木口木面咁行返出去 咩都唔好講

係咪諗下都爽

係咪對女飯好d

官方好似話係5秒，去到會場睇情況應該有出入，麻係偏快

你又講得幾有道理
8婆
後台係是非區

牧野應該對所有飯都好

我想去摸下佢

扮完之後
盡巴：哦

呢個是肯定的

對女飯仲可以係聖耳仔格離講野

我叫佢扮，佢可能都係hea我

三個人一組嗰啲係因為完切部數少/無完切 姐係以早安咁計 0切嗰幾個會group埋一組

同麻講先 你知唔知你握既時間最短 黃牛最貴

麻：咁你依家出去再買多兩張
麻：get out!

Btw講講下麻應該知有黃牛

因為佢有叫過個飯 麻： 未講完呀個話題 出去再搵多兩張飛返黎再講！

麻真係快 麻應該5～6秒
所以握麻有啲唔抵 但如果你係推佢就另計

牧野是好人來的

石田：扮你老_

麻是咪要2000yen？

應該係 上次橫山個張2200

直接鬧佢啦

由佢認得出我個刻，我覺得個世界佢贏曬了

又靚又好人 笑容幾靚

如果比麻認得 會發生咩事

我決定去握下牧野

然後扮自己打香港職棒

早知個陣：仆你個街 你知唔知你張野好貴架 仲唔尻我

咁快又回帶，幾時先到九月

見過46 係第一句都未講完就會推你走 所以麻算係耐 5~6秒都可以講到幾句野

咁好似握兩次知醬抵d

仲有差唔多一個月多幾日

你個陣睇香港場？定係自己飛去日本握？

1個月就又high過 你地就爽啦

我要過多3個月先high

咁握嚟做咩

其實摸手high過去睇con
手感+視覺上嘅衝擊

我見椿工有group握手，一次過握兩個，不過係每個5秒定夾埋5秒就唔知了

頭排+瘋狂對眼 個幾鐘
個視覺衝擊未必輸握手

ps 桃桃個桃桃真係不得了

其實就咁睇落成員d腳都幾白滑
奶奶果對...

太衝撃了
諗緊下次仲去唔去握

join us

你又驚暈低呀？

Bring me

9/8夜晚燒肉book埋你個位啦喎

你地真係燒架？

之前有個節目講過

上次買唔到頭排
怪叔叔
好想試下握春水 好白 睇落好滑咁

定係你想我到時叫杯酒倒落地下，麻巴收野啦

成日覺得去握手會好怪
雖然上次俾你地水左去握 兼斷片

又去生田個間

果個星期你地仲會去咩活動

我握咗咁多次都仲係斷片呀

哈哈 會唔會咁大衝擊 好想試

握嗰下同世界斷絕左連接

啫啫亭

做46飯都幾慘
：I love~~~~~~~~(比人推走）~~you~~~~

我得9/8 event同9/9 mini live咋
其他未諗

係握完個吓完全唔會諗得返握個畫面

握完小田好想跳落海冷靜下

諗住去幾多日

唔係講笑 真係有咁快 都唔知有無兩秒

6-11 機票都持有了

握完即刻索陣味

呀
電台果陣 豬音話個個成員都有陣唔同既香味
唔係香水果種

應該係自己發出既味溝埋柔順劑

6日5夜咁歎

啲女飯比個男staff抽哂水

630我淨係摸手擊掌嗰下都已經諗唔返

專握某成員
咁就唔會混雜其他味 之後一出門口即刻狂索
搽落自己塊面到

屌 我都係 連船木咩表情都冇望到

剩係記得同呀也 第一句既對話同表情
比呀也搞到後面失晒神咁制

佢呢個速度仲快過我買一隻碟握全員

バナナマン喺46冠番示範過 日村都未行到去成員度就比設樂一野推走左

張隻手指插落鼻哥深深處
要成隻食指插到最深

最深入咁索真d成員既味

諗起桃條腰粒痣
明明唔算特別前，估唔到咁都睇到

飯: あ はじめま。
staff: お時間です

因為個場真係好近台

船木bb 眼碌碌直視十秒
會死人架！！！！會出事架！！！呀呀呀呀呀！

吸晒d魂

我個位仲可以清楚睇到佢地個樣 已經心滿意足

我睇唔到

插完之後再去握其他成員

應該因為桃皮膚真係好白先睇到，要再次讚揚套衫露腰

船木要抬頭望你實好辛苦

我上次握完生田 喺出邊平復左勁耐 先夠膽入去握知
問吓M巴就知

生田:ありがとうございます

知醬白雪雪

係 好想抱起佢

生田 · 石田 ：哦
加賀：ありがとうございます
牧野：are you happy!?
聖：はい〜 本当ですか？ありがとうございます
小田：日本語上手 ...
知：香港黎？我會想黎香港玩

哈哈 握生田都咁大衝擊
咁握完知 係咪比Staff抬返出黎？

知醬又靚返

抱完之後係出面門口狂索手上陣香味

牧野答你咩姐？

直接抱起黎聞啦

下次去握手會再見真章

件衫勁似做lab啲白袍

答返我are you happy 仲用兩隻手指指住我

拎我去做實驗都ok

有個香水師話 女性最大體味（香）
係心口條拿

所以試果隻香水夾唔夾 就要查心口果個位再聞

好正呀

點解牧野聽落咁好對應

你地去一轉就冇人再反佢

屌 今晚又夢見佢屙屎啦 佢又叫架啦

生田真人太靚

長期鼻敏感
完全理解唔到點解女人要用咁多錢買香水
俾我都只係會打乞嚏

牧野仲會主動同你講野添
冇冷場過
牧野最高 ～

你到底仲夢見邊個係你面前屙屎

因為仔聞會性衝動

我係勁鐘意聞香水同埋會記得果個人陣味

（天生個鼻勁敏感 連女仔M到都聞到 )

Agger 正到

橫山如果鹽你 你會唔會喊

冇啦 第一次
通常夢見都係做正經野

咁搽完去握手會，櫻會唔會俾Line我

水滴形既名器乳房 會難D搞

我會比自己啲鼻毛撩到鼻敏感

成員會聞到 再讚你香

（成日有人咁Report)

咁其他有毛既地方敏唔敏感？

咁搽古龍水去握 啲成員咪...

跪求唔好
如果真係鹽.... 我轉推知/牧野
石田一開始以為佢幾好人
睇黎都係將呢個印象留返係手機屏幕上就好。

鼻敏感已經夠死

this this this ok 真係世界通用

係一個話題黎既 有機會講
佢地要扮有留意個飯 等個飯以為關心自己 下次再黎

橫山睇黎唔似會鹽既

想知邊隻香水最香聞落去又唔太濃
搽完去握手 不過有可能你隻香水香過成員浸味
索唔到佢地啲味

佢個icon 係咪你握完生田個樣嚟

我都想買 16張

唔係啦，又唔係推生田

買囉，呢個大戶黎

我都想Deal呀

留意返，我係trade走咗會長

今日は妹と猫を探しに近所を歩いてました。
猫がいたときのために、
ねこじゃらし三本を持っていました！
そして、途中、川に入りました^ ^
すごく冷たくて涼しかったですよー

大師同個妹跳落河L貓...
好想睇......

好難講 有啲人係螢幕做到似層層
但到握手個陣就hea9你
不過之前都聽春菜巴講過佢笑容會殺死人
唔知係咪因為第一次出國開心而笑
依加做左一年idol 可能個心態開始會hea

唔好啦個到會整到濕曬
唔怕啦

著住白色花花連身長裙 落到水濕晒 又透晒

それから、猫じゃらしは頭につけたまま、
使うのを忘れてました。。涙

支L貓棒仲要掛左係頭度唔記得用.... 呢個畫面

所以記住著得斯文啲是正啲 搽啲香水 個成員比你印象分應該會好高

以為你想扮貓遇溺
等大師跳落河救你

再做人工...

著婚紗去

有咩用呀唉 鬼會記得....

不過我都係鍾意睇Live多啲
想睇佢地做鍾意做既事

我都係鐘意睇live
唔識日文去握手好似好戇居

唔好睇我成日FF。。我其實都係Live派黎架。。。

巳買 幫你唔到

我live+握手 又睇又摸 正

要等到10先有得去大阪
有咩地方一定要去

快啲10月

痴線去咁耐

多數con期都連唔到握手

我幾時有話過我去左日本

所以我上次真心好彩
呢次盡做又睇mini live又摸
我去官店睇店員算

唔知三十歲前儲唔儲到錢去working holiday呢

話說working holiday要幾錢

咁去左邊度思考人生

working holiday要儲錢去架咩
去果邊做野都有人工架麻

戶口有兩三皮行得

又Loop到
雙紫巴 快D聽下

好易咋喎 咁我做幾個月都可以去

原來有依D限制架？
我就奇怪點解會問要幾錢

靚到

我朋友咁同我講

你個腦裝屎架喵

我邊有咁惡呀喵～

望住個海

但大家千祈唔好做依D野呀 要潔身自愛

要幾靚先有可能日日3個客

估下邊個做ptgf最窮

大師23歲最後一個鐘

呢啲唔洗講到咁出面啦

不如講每個member你會出幾多錢

講真 依家D PTGF好多都唔靚
D佬貪青春肉體

靚果D講緊過萬蚊架

利申：唔好問我點解咁清楚

上啦最後一發

知醬$10000
橫山$20000

因為你係中介 ？

你個價出街食飯都未到上主菜就完左個服務啦

湯都未飲完 知醬：夠鍾了 走先

痴線 我洗鬼做依D搵錢

hp成日搞個啲bus tour都差唔多呢個價
依加我就係要一日 又唔會同佢搞野
去食下飯唱下k享受青春 我又唔係毒柒
知醬應該肯嘅

可能你pt

Bus Tour 200個飯分知醬 一人都要1萬

咁你諗下獨佔要幾錢

唔洗番PT啦

200萬

唔好計日本 剩係計香港都大把有錢人
200萬只不過係散紙

So true

望下自己點解仲係個窮L

根據我聽左咁多朋友既負能量
我覺得最主要係..

1. 我諗唔到可以做咩
2. 我冇本錢
3. (依個好少少) 諗到 計到條數 但唔敢去做

我覺得時下年青人最缺少既係
行動力！行動力！行動力！行動力！行動力！行動力！

好多香後生仔都好多諗頭
但就係唔夠行動

利申：我好撚似廢老

有聲

好似我呢種咪只可以靠ff
老實講 有時識人好過識字
指原莉乃就係活生生嘅例子

有實力都得 D人會自動黎識你

當你個人身上出現 "價值" 兩個字
你就會發現自己冇想像過原來自己係有咁多"朋友" 或者 想同你做"朋友"既人

Oh 你咪係我daddy

我都覺得我好老 屌

朋友 朋友咪係有好處痴你身
冇好處狂踩你 我遇過呢類人啦
靜心啲諗下 可能自己其實冇想像中咁多朋友
真心真意嘅 真係得幾個

仲要交家用呢
同埋都唔想過到去要日日食芽菜

今晚咁沉重大家睇下啲好野平衡下先啦

出到黎做野 緊加係講價值
因為大家都比生活逼到好忙
要在一個人身上花幾秒時間 已經好浪費

所以會愈黎愈難約朋友 唔係因為嬲左你 而係大家生命有限 時間有限

PS：所以可以在依度同大家同好傾計 其實都係一種緣份 我好愛大家架

過去日日食桃

愈睇愈沉

630可以一齊食飯真係好難得
一班人為左囡囡而結識 因共同興趣一齊食飯
其實都幾開心 睇con可以忘記煩腦
但快樂嘅時間真係過得好快

食生果係好重要架
啲日本廢老俾幾千円去day tour就可以即摘岡山白桃

都唔知下次幾時了
630小隊又會剩返幾多個呢？

唉 人生。

又有偽4k

我食過 痴線 一咬落桃桃度 即刻噴水

D水多到由手指一路沿著手臂流到手肘 再滴落地下...

相遇係緣份啊

正皮係俾TOP!段動畫

今日我養左隻新狗
出黎同大家打聲招呼啦 よこワン！
横山:汪汪🐶

下年可能又會再有呢
不過唔知會唔會再咁齊人了

你又即完離開

舊人去 新人入
人生就好似早安一樣 出出入入

之後咪好似og咁20周年再返黎

True

搵到錢 買到車 買到錶 買到樓
但發現最寶貴既野已經買唔到

佢一值就係你身邊 但你從來冇去珍惜過
人就係咁賤格

直到有年中秋 想再飲一次
老母煮既老火湯

你就會明白 你已經錯失左最重要既野

知攞佢同自己隻狗比

原來知醬一直當橫山係狗

大師生日快樂

嗰日播完之後啲人話佢似狗仔

獅子座大師

扁你咀

原來橫山在知心目中 ... 係寵物
對佢既感情 只係隻狗...

幻想到MK知拎狗帶拖橫山出街 仲踩佢背

諗諗下橫山都幾慘
入左mm一年多幾個月啊爸就死左
入左mm應該忙左好多 又要返學又要排舞
佢屋企仲要係埼玉 應該一個鐘頭左右車程
做idol呢一年黎 同屋企人相處時間一定少左好多
依加仲要扮到好開心咁
真係驚佢遲早有抑鬱

靚女生日快樂！

我係咪狼性入血

見到 你咀2個字
就會Read到係 屌你個咀

其實又真係幾似
握手會個陣同橫山講
橫絲：其實你個樣真係好似我屋企養嘅個隻狗

聽日拎卷

真係21:00後學術台變成人感情生活台

放負姐 多多都受

做狗做到死 上水

好可憐
可能仲會騎住橫山
之後橫山仲會講：森戸.....さん....好きです....

森戸好溫柔的, 點會咁

你地好返未

好咩 有衰過咩 我冇心情上黎姐 大把野做
學野做野

呢度係成日轉台

你又想睇果張圖？

除左FF成員仲會講下心事, 幾好朋友咁

一定係我個人比較跳Tone做成混亂

HP傳統 早安一家親

咩圖...

橫絲！上圖！！

知醬dllm圖
咁出名都未睇過 ？

我諗我遲早應該會比知醬屌我老母

有冇remix
踩住背dllm

踩背呀！！！

扮工少女組

哈哈, 咁睇過啦, 老屈知醬圖...

我願意呀，知屌我吧！

我都好想聽歌，但個耳機係廳，唔想行出去

放圖激發夢境

One And Only 前奏幾好用

係味太多英文 依家演唱會唔唱既？

有無睇後街嫁？知心入面一定係咁諗

隻歌係咪講 聽左HP D歌會上天堂？

應該唔會, 但加埋好溫柔既隊長過埋黎就唔敢包

睇到差D脫坑

狼群出動！

瘦左真係好靚

唔識key走佢枝咪
我遲早會比知醬飯扔落東京灣

無呀, 我心入面全部都係知醬怕醜面紅唔講野既畫面...

已經加密都費事了

笑死 要貼首頁

你仲要話佢厚粉
切腹都唔掂

假架D奶！

深夜時間 廢事啦

你留係到會幻滅

貼首頁等陣我會成為頭號知飯追擊對象

橫絲印依張圖落件TEE 去握知醬

你幻想下佢望到你件Tee個樣係點

笑到仆街

我諗到佢個閪面樣 其實佢閪起上黎個樣都幾惡

知醬靚架 我信佢依加冇咁厚粉
9月我要再親身驗證下 現場實地考察多次

要配合埋把聲講屌你老母啊 靠橫絲教佢啦

你愛佢 就要接受真正既佢

你睇我地匿巴 經歷橫絲瘋狂抹黑
都仲係對知醬金槍不倒！

已經有聲

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

內戰了 Round1

FIGHT！！！！

知: 殺哂你地

我明明記得之前有人係叫知麻醬

痴線啦你 我唔想比人踢出去
等陣知醬：我以後都唔想再見到呢個人！
知醬平時咁好笑容 塊面一閪....唔敢想像
我印比盡做巴著好啲
盡做巴著件外套係出面
一入到去拉開拉鍊
盡做巴：登登登登
知醬：

有提子咁好水唔食鐘意食爪子咁乾嗎?

知唔會咁講野的, 最多好以BEN SIR咁拍下手算...

知醬腮骨有角 係能幹樣
可以獨立生存既女仔
唔會好痴身果種

正

買邊到贏
我買橫絲贏

因為知醬肥左 我發現自己有所動搖

同埋我鐘意知醬同鐘意船木個理由一樣

森户絲攻擊力-10

笑到仆街 係味急口令 我咬親條利

森戶絲 你呢句已經攻擊緊佢

啦啦啦 動搖啦！

你要捱過依關 先可以對知效忠

好似漏左加加加

我明明打森户巴，點解出左絲

狼來了

又出呢張後入相

我就係知醬隻兵黎嘅
無論佢有咩過去 我都撐佢

知醬：仆街啦

可能佢地互插緊

知嬲哥陣都會優雅咁嬲

剪左狼尾

百式都是隱性狼

呢張就係知真正形象

潛意識幫佢剪左

真係r晒頭 我係會將死嗰下嘅痛無限放大嘅人 勁驚死 之前睇完lilium真係有啲想做false 長生不老不死吸血鬼 諗下都覺正
不過我始終都只係個普通人 人又終有一死 我得嗰18歲 仲有好多野未接觸過 包括櫻對手 所以咁早死無咩著數

我比加巴上左身

左下角隻綠帽野...係邊個巴打

生田推

中毒很深 橫絲請出招
救救依位人兄！

意識奄割

掛住同大師慶生

我睇過一個故事 有個少年想自殺
然後因為未屌過西 然後唔想死

有一日 佢去左屌西 然後發現好失望 一直生存到今日就係為左依下
但結果發現 原來屌西都係咁不外如事

... 係咪以為佢會自殺呢？

...

...

錯了，少年又有新目標了

我唔玩知架 知醬最高！

日本過12點了

差D睇漏個身字

正日會收儉下

菊花？

又屈！！！ 本身你教壞我先
你話過要用巨根征服我架..

你答應過我架...唔準死住

笑左 又一重擊

哈哈

用了49min與大師來第一戰

個故事冇結局 因為其實係我岩岩尻吹

仲有其他窿未試

對一般男性......

話時話 盡巴去左邊 大時大節唔現身

扮咩加密失敗

係咪收埋左盡巴係自己屋企啊 扮盡巴唔上水

做咩拆穿我加密失敗

FF緊綁住盡巴 搵野塞住佢個口 打佢PatPAt打到紅晒
然後佢仲要流住眼淚 用眼神求我停

咁我緊係唔會停 然後愈打愈大力 盡巴忍唔住又嘺喘一聲叫左出黎
佢開始唔反抗了...

而家已經好勁勒播

菊花都唔夠仲要SM

你扮咩加密失敗
留名睇盡巴上水屌柒你啲ff

呢度到底係咩台

頂 見過盡巴同麻巴真人 有哂畫面 點算

幫ヲタ出同人

新增： 彩虹台

唔開心真係可以聽下玉蘭歌, 真係好他媽的勵志

唔好聽山茶, 輕輕鵝鵝的...

我同你一齊死去一二邊慶祝大師生日啦

盡巴唔上水 係要比D懲罰佢

Li巴唔好中計

臨瞓前先聽完

豬突猛進
呢排係咁loop

追到依度好啦.. 之後果D當粉筆字抹左佢

我唔想比大家覺得我係變態佬

新歌好勵志

[/quote]FF緊綁住盡巴 搵野塞住佢個口 打佢PatPAt打到紅晒
然後佢仲要流住眼淚 用眼神求我停

咁我緊係唔會停 然後愈打愈大力 盡巴忍唔住又嘺喘一聲叫左出黎
佢開始唔反抗了...
[/quote]

Li巴！！ Calling Li巴！！！

你。。你安全嗎？

唔好唔記得我在這第一個對像係邊個

屌你
我唔制呀

LOOP左2晚
廣瀨好以最慘派傳單, 其他都算專業人士

覆水難收丫
你抹我地都會瘋狂回帶

遲左了,,,

大春狼：Li巴！我地去旁邊一齊慶祝婆婆生日呀！
小紅帽Li巴：好呀！（小跳步)

然後...沒有然後。

少擔心我

又想佢含 筷子

おやすみーみ

今晚會唔會推得爆個po

好有愛 個個都咁為加賀巴着想

清流

我地好撐加賀巴嘅戀情

推成員的真愛+ヲタずラブ的真愛

究竟加賀巴最終會情歸何處

可愛い

Li浸淫喺呀也世界享受緊

如果帶和田去海邊傾計 個Feel應該好正

你地......

等睇加賀巴有日忍唔住佢用返佢教人地個招
揸住加加對奶 大聲講：喜歡你！！！

雙紫巴！ 冇D咁既事呀！！！ 改圖黎炸！！

佢笑個樣無變過 同細個一樣

屌

如果係對AAA用

AAA： 捉不到我

如果係聖 · 櫻 ·豬 應該一揸就揸到

隔離班細嘅扮聲

黎緊 知醬等我

盡巴: 加巴來吧

召喚各位CD-ROM!!
一直以黎多謝各位支持麻巴！！

依家麻巴正面臨胸前既危機！
請各位CD ROM 開返個Account 上黎支持本人！！

一Like＝對麻巴一份支持

請順速行動！麻巴需要大家的愛！

cd rom隨時聽到你呼籲，開account關心埋你戀情一份

眾籌咩
籌夠幾多會出尋找真愛documentary

CDROM！！

其實依度應該唔少

呃Like炸

CD ROM咁夜都訓啦, 無人救到你啦

咁...你地綁住我啦

唔係你綁住盡巴咩

交換制

麻巴鍾意玩綑綁play

佢話唔好一般嘢

今晚又暸解麻巴多一點

太一般會無反應

由我上次睇到佢話想脫肛門個刻
我就覺得佢係非一般人

仲有小紅帽
變裝play

要點先脫到

成晚無講過HP野咁濟

一時攻一時受

比生田綁住黎打 SM女王

要攻要守 不顫抖 露營必須酒

一般女仔姐

打錯字

又屈

大知狼 與 小麻帽

你手寫你心啊
大家明嘅

成班on9 together

むろ都話不得了

佢地應該已經忘記晒歌詞
十一月去美國就會唱架啦

我到時會現場報導

好鐘意

我驚你會hyper到唔記得報導

唱唱下得番野中一個唱 野中寧轉面 黑人問號樣望住成員

想像唔到飲飽食醉21:00後會點樣

你去睇RIJ？

出到黎大家好正常的 放心

仲未訓得著嗎

一到21點即刻轉台

上次630完左con都冇事 大家都好乖 食太興

Li巴 1001你開Post啦
咁重要既日子

將你一直想講既野 打上標題啦！！！

630好慘去唔到
唔知MM係米11月去大陸

有太興大合照

Rivotril 0.5mg

醫生知我會啪藥，禁止開重劑，所以比個最廢嘅鎮仔我頂住

11月黎香港！！！！！ 就好了

630好好玩 又可以認識大家
我記得果日有個CDROM巴打

佢唔知仲係咪度呢？

11月有墨西哥同紐約場 仲邊有時間過嚟

好似好輕 4粒咪 2mg

好不安 仲未有北海道場...

見有個早安官方微博好以暗示黎咁

ys
maximum係一日4mg，放心

希望tmr1點我會出現
88了

圖呢！

訓醒食個靚早餐，1點見

但係啲藥唔會越食越淳嘅咩 食到身體適應左個劑量咪又要提高劑量 我試過食鼻敏感藥食到無晒效力

不過大陸野信一成先

張agonna cap圖

哥段係片, 咁岩CAP到咁...

吹到話搞大陸巡迴演唱會
都係聽住先好了

如果廣州深圳咁都想去下, 北上哥D就唔去了, 去日本仲近

搶鬼到飛 大陸

等Li巴開Post 唔吹爆佢住

其實早安大陸都係小衆，實有非

深夜誘惑

開左

咁快開定

30個話咁快

我改左範本 我用左舊嗰個 你都係

我想要最前 但大陸喎 唔驚買到假飛咩？
好啦買到真飛 屌 點知個活動假既 根本冇開依場

結果冇事 自己杞人憂天
終於企到頭排等見早安！

一出場！哇！隊早安假既！

我見到好多花瓣...一聞,,,係菊花味,,,
我用指頭輕輕撥開花瓣...去到深處...
是菊花的小蜜穴

頂
終於追到post，瞓先，聽朝新post見

屌 睇錯左 深夜誘思
以為你Po左張抽像圖 （睇得多Aya相)

以為叫我地睇圖作文

你可以l定m li巴已經開左

竟然唔係示愛

lays隻燒烤醬味又幾好食 停唔到口

作文唔緊要 但呢篇就...

大師唔行呢套 冇計

我第一眼認唔到係薯片

你等佢31歲

成日諗 有啲畢左業嘅成員係同返普通人結婚 咁個普通人本身知唔知自己老婆以前係偶像 定係本身係飯 等自己推變普通人再用實力贏取佢歡心

點會唔知

實有有錢人搶

其實唔整牙仲好...

紮頭髮真係冇得輸

如果和田老婆朝朝係你床頭化妝咁點算

[Hello!Project討論區#52] さぁ今勝鬨上げろ！あやちょ24歲生日快樂